觀塘apm即時

有人整12整三次發脾氣
好多狗
無圖

無人理你 慘慘豬